做電燈膽真喺好慘

去咗外國搵friend玩 但佢男朋友又咁啱喺度住幾日
好似自己突咗出嚟咁
當你出去同佢食飯 宜你喺自己單身一個嘅時候 你就不自覺地頂佢地唔順 終於明白之前自己拍拖嘅時候人地點睇自己。。
救命 電燈膽好慘

搵返個男朋友

搵到先得咖

佢暗示緊係佢

我14/2做電燈膽做到個frd另一半嬲咗我